# translation of new.po to
# translation of pysvnmanager.po to
# Chinese (China) translations for pysvnmanager.
# Copyright (C) 2008 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the pysvnmanager
# project.
#
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2008, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pysvnmanager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2009-08-23 12:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-10 14:32+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <en@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:36 pysvnmanager/controllers/check.py:35
#: pysvnmanager/controllers/logs.py:36 pysvnmanager/controllers/repos.py:37
#: pysvnmanager/controllers/role.py:35
msgid ""
"Some one maybe you, has modified the svn authz file by hands. Please save"
" once to fix possible config error."
msgstr "有人可能是您，手工修改了 svn 授权文件。这可能导致 svn 不能工作，请用本软件编辑并保存一次，以修正可能的错误。"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:71
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:152
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:10
msgid "All users(with anon)"
msgstr "所有用户(含匿名)"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:72
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:154
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:11
msgid "Known users"
msgstr "注册用户"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:73
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:156
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:12
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名用户"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:78 pysvnmanager/controllers/role.py:80
#: pysvnmanager/controllers/role.py:100
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:148
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:17
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:18
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:37
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:164
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:240
msgid "Group:"
msgstr "团队:"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:81 pysvnmanager/controllers/role.py:85
#: pysvnmanager/controllers/role.py:102
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:150
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:19
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:23
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:42
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:166
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:242
msgid "Alias:"
msgstr "别名:"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:96 pysvnmanager/controllers/authz.py:127
#: pysvnmanager/controllers/check.py:115 pysvnmanager/controllers/repos.py:81
#: pysvnmanager/controllers/repos.py:107 pysvnmanager/controllers/role.py:73
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:9
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:23
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:12
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:27
msgid "Please choose..."
msgstr "请选择..."

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:188
#, python-format
msgid "User %(user)s changed authz rules. (rev:%(rev)s)"
msgstr "用户 %(user)s 修改了授权策略。(rev:%(rev)s)"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:203
#, python-format
msgid "Repository %s not exist."
msgstr "版本库 %s 不存在。"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:211
#, python-format
msgid "Module %s not exist."
msgstr "模组 %s 不存在。"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:217
msgid "You can not delete yourself from admin list."
msgstr "您不能将自己从管理员列表中删除。"

#: pysvnmanager/controllers/authz.py:242
#, python-format
msgid "User %(user)s delete authz rules. (rev:%(rev)s)"
msgstr "用户 %(user)s 删除了授权策略。(rev:%(rev)s)"

#: pysvnmanager/controllers/check.py:95
#: pysvnmanager/templates/auth_failed.mako:3
msgid "Permission denied."
msgstr "没有权限。"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:80
msgid "Rev"
msgstr "版本"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:81
msgid "Who"
msgstr "管理员"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:82
msgid "When"
msgstr "时间"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:83
msgid "Why"
msgstr "说明"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:84
msgid "Compare"
msgstr "比较"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:127
msgid "Page: "
msgstr "页面: "

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:163
msgid "Compares between"
msgstr "版本间比较"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:183
#, python-format
msgid "Rollback successfully to revision: %s"
msgstr "成功回滚至版本: %s"

#: pysvnmanager/controllers/logs.py:190
#, python-format
msgid "Rollback failed: %s"
msgstr "回滚失败: %s"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:123
msgid "Installed hooks:"
msgstr "已安装插件："

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:129
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:130
msgid "Plugin name"
msgstr "插件名称"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:131
#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:326
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:145
msgid "Remove selected hooks"
msgstr "删除选择的插件"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:170
#, python-format
msgid ""
"Apply plugin '%(plugin)s' on '%(repos)s' Failed. Error message:<br>\n"
"%(msg)s"
msgstr ""
"启用版本库'%(repos)s'的插件'%(plugin)s'失败。错误信息：<br>\n"
"%(msg)s"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:173
#, python-format
msgid "Apply plugin '%(plugin)s' on '%(repos)s' success."
msgstr "成功启用版本库'%(repos)s'的插件'%(plugin)s'。 "

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:195
#, python-format
msgid ""
"Delete plugin '%(plugin)s' on '%(repos)s' Failed. Error message:<br>\n"
"%(msg)s"
msgstr ""
"删除版本库'%(repos)s'的插件'%(plugin)s'失败。错误信息：<br>\n"
"%(msg)s"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:198
#, python-format
msgid "Delete plugin '%(plugin)s' on '%(repos)s' success."
msgstr "成功删除版本库'%(repos)s'的插件'%(plugin)s'。"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:201
#, python-format
msgid "No plugin has been deleted for '%(repos)s'."
msgstr "未删除版本库'%(repos)s'的插件。"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:211
#, python-format
msgid ""
"Create repository '%(repos)s' Failed. Error message:<br>\n"
"%(msg)s"
msgstr ""
"创建版本库'%(repos)s'失败。错误信息：<br>\n"
"%(msg)s"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:214
#, python-format
msgid "Create repository '%(repos)s' success."
msgstr "成功创建版本库'%(repos)s'。"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:230
#, python-format
msgid ""
"Delete repository '%(repos)s' Failed. Error message:<br>\n"
"%(msg)s"
msgstr ""
"删除版本库'%(repos)s'失败。错误信息：<br>\n"
"%(msg)s"

#: pysvnmanager/controllers/repos.py:233
#, python-format
msgid "Delete blank repository '%(repos)s' success."
msgstr "成功删除版本库'%(repos)s'。"

#: pysvnmanager/controllers/role.py:134
#, python-format
msgid "User %(user)s changed group: %(grp)s. (rev:%(rev)s)"
msgstr "用户 %(user)s 修改用户组: %(grp)s。(rev:%(rev)s)"

#: pysvnmanager/controllers/role.py:155
#, python-format
msgid "User %(user)s delete group: %(grp)s. (rev:%(rev)s)"
msgstr "用户 %(user)s 删除用户组: %(grp)s。(rev:%(rev)s)"

#: pysvnmanager/controllers/role.py:178
#, python-format
msgid "User %(user)s changed alias: %(alias)s. (rev:%(rev)s)"
msgstr "用户 %(user)s 修改别名: %(alias)s。(rev:%(rev)s)"

#: pysvnmanager/controllers/role.py:199
#, python-format
msgid "User %(user)s delete alias: %(alias)s. (rev:%(rev)s,%(msg)s)"
msgstr "用户 %(user)s 删除别名: %(alias)s。(rev:%(rev)s,%(msg)s)"

#: pysvnmanager/controllers/security.py:50
#, python-format
msgid "User %s logged in"
msgstr "用户 %s 登录"

#: pysvnmanager/controllers/security.py:61
#, python-format
msgid "Login failed for user: %s"
msgstr "以 %s 身份登录失败"

#: pysvnmanager/controllers/security.py:69
#, python-format
msgid "User %s logged out"
msgstr "用户 %s 登出"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/AllowRevpropChange.py:26
msgid "Allow revprop change"
msgstr "允许修改版本属性"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/AllowRevpropChange.py:32
msgid "Allow user change commit-log or other rev-properties."
msgstr "允许用户修改提交说明等版本属性"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/AllowRevpropChange.py:35
msgid ""
"Commit-log is the only rev-prop we allow to change. Because the changes "
"of rev-prop can not be reverted back, administrator must setup email "
"notification to record this irreversible action."
msgstr "提交说明是我们唯一允许修改的版本属性。因为版本属性本身未被版本控制，修改版本属性是不可恢复的操作，所以管理员在启用本功能前，应该考虑设置变更通知以记录修改事件。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/BugtrackMantis.py:26
msgid "Mantis bugtracking integration"
msgstr "整合 Mantis 缺陷跟踪系统"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/BugtrackMantis.py:32
msgid ""
"Integration Subversion with Mantis bugtracking. If commit-log has proper "
"format (contains bugid), it will change bug status and append commint-log"
" and code differ as comment of bug status change."
msgstr ""
"与 Mantis 缺陷跟踪系统整合。当提交日志符合特定的规范（包含 bugid），将会触发 Mantis 缺陷跟踪系统，将 bug "
"的状态修改为已修改，并将commit-log 以及代码变更添加到说明中。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CapCheckMergeInfo.py:26
msgid "Subversion client version check (>1.5.0)"
msgstr "Subversion 客户端版本检查 (>1.5.0)"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CapCheckMergeInfo.py:32
msgid "Check subversion client version. if version below 1.5.0, checkin denied."
msgstr "检查 subversion 客户端版本。如果版本号小于 1.5.0，禁止客户端提交。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CapCheckMergeInfo.py:35
msgid ""
"SVN below 1.5.0 can not handle mergeinfo properly.It can mess up our "
"automated merge tracking!"
msgstr "小于 1.5.0 版本的 SVN 客户端不能正确处理 mergeinfo。会破坏自动的合并追踪功能！"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CaseInsensitive.py:26
msgid "Detect case-insensitive filename clashes"
msgstr "检查大小写引起的文件名冲突"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CaseInsensitive.py:32
msgid "A pre-commit hook to detect case-insensitive filename clashes."
msgstr "在 pre-commit 钩子中执行，检查文件名大小写引起的文件名冲突。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CaseInsensitive.py:35
msgid ""
"Subversion services may host on a filename case-sensitive OS,\n"
"while client **may not** (Windows is case-insensitive). This may cause "
"'clash'.\n"
"\n"
"- Detects new paths that 'clash' with existing, or other new, paths.\n"
"- Ignores existings paths that already 'clash'\n"
"- Exits with an error code, and a diagnostic on stderr, if 'clashes'\n"
"  are detected.\n"
msgstr ""
"Subversion 服务可能安装在一个文件名大小写敏感的操作系统（如 Linux），\n"
"而客户端则可能 **不是** （Windows 文件名大小写不敏感）。这将造成冲突。\n"
"\n"
"- 检查新提交的文件的路径是否和已经存在的路径或者其他新增文件相冲突。\n"
"- 忽略已经存在的“冲突”的路径\n"
"- 如果发现冲突，拒绝提交，并报错。\n"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:27
msgid "Check commit log message"
msgstr "检查提交说明"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:33
msgid "User must provide commit-log message when checkin."
msgstr "用户在代码提交时，必须提供提交说明。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:66
#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:89
#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:63
#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:65
#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:66
msgid "Current configuration"
msgstr "当前设置"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:68
msgid "Commit log check is enabled."
msgstr "提交说明检查已经启用。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:70
msgid "Commit log check is disabled."
msgstr "提交说明检查已经禁用。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:72
#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:110
msgid "Minimal size of commit log: "
msgstr "提交说明长度检查，最少："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:77
#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:115
msgid "Pattern which commit log must match against: "
msgstr "提交说明必须与该模板匹配："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:80
msgid "Pattern which commit log must **NOT** match against: "
msgstr "提交说明 **不能** 出现类似内容："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:99
#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:113
#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:87
#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:91
#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:94
msgid "Fill this form"
msgstr "填写表单"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:103
msgid "Enable commit log check: "
msgstr "启用提交说明检查："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:106
#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:120
#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:98
#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:101
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:108
#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:122
#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:100
#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:103
msgid "Disable"
msgstr "关闭"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:121
msgid "Pattern which commit log must <b>NOT</b> match against: "
msgstr "提交说明<b>不能</b>出现类似内容："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/CommitLogCheck.py:154
msgid "Commit log size must > 0."
msgstr "提交说明最小长度阈值必须大于零。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:27
msgid "Send email notify for commit event"
msgstr "针对代码变更发出邮件通知"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:33
msgid ""
"Send a notification email describing either a commit or a revprop-change "
"action on a Subversion repository."
msgstr "当对 Subversion 代码库中的代码修改或者修改状态，发出邮件通知。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:37
msgid ""
"\n"
"You must provide proper options to commit-email.pl using the\n"
"configuration form for this plugin.\n"
"\n"
"You can simply just provide the email_addr as the options.\n"
"\n"
"  [options] email_addr [email_addr ...]\n"
"\n"
"But to be more versitile, you can setup a path-based email \n"
"notifier.\n"
"\n"
"  [-m regex1] [options] [email_addr ...]\n"
"  [-m regex2] [options] [email_addr ...] \n"
"  ...\n"
"\n"
"Options:\n"
"\n"
"-m regex              Regular expression to match committed path\n"
"--from email_address  Email address for 'From:' (overrides -h)\n"
"-r email_address      Email address for 'Reply-To:\n"
"-s subject_prefix     Subject line prefix\n"
"--diff n              Do not include diff in message (default: y)\n"
msgstr ""
"\n"
"您需要为代码变更的邮件通知设置参数。\n"
"\n"
"可以简单的提供邮件地址即可：\n"
"\n"
"  [options] email_addr [email_addr ...]\n"
"\n"
"或者基于正则表达式，提供一个基于路径的代码变更的邮件通知。\n"
"\n"
"  [-m regex1] [options] [email_addr ...]\n"
"  [-m regex2] [options] [email_addr ...] \n"
"  ...\n"
"\n"
"参数：\n"
"\n"
"-m regex              和提交路径相匹配的正则表达式\n"
"--from email_address  发信人地址\n"
"-r email_address      回复邮件地址\n"
"-s subject_prefix     标题的前缀，如 [Prefix]\n"
"--diff n              不包含代码差异（缺省包含）\n"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:91
msgid "Email notify enabled."
msgstr "邮件通知启用。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:93
msgid "Email notify disabled."
msgstr "邮件通知关闭。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:95
msgid "Parameters: "
msgstr "参数: "

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:117
msgid "Enable email notify."
msgstr "启用邮件通知。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:124
msgid "Input email notify configurations: "
msgstr "输入邮件通知配置参数： "

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EmailNotify.py:154
msgid "Wrong configuration."
msgstr "错误的配置"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:26
msgid "mime-type and eol-style check"
msgstr "文件类型和换行符设置检查"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:32
msgid "New file must provide svn:eol-style if not binary file."
msgstr "新增的文本文件，必须设置换行符。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:66
msgid ""
"Loose mode: permit checkin without svn:eol-style properity if no CRLF in "
"text file."
msgstr "宽松模式： 当提交的文本文件为 Unix 格式时，可以不提供 svn:eol-style 属性。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:68
msgid "Strict mode: must have svn:eol-style even if not CRLF in text file."
msgstr "严谨模式： 必须提供 svn:eol-style 属性，即使提交的文本文件中不包含 CRLF。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:92
msgid "Strict mode"
msgstr "严谨模式"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:94
msgid "Must set svn:eol-style even if CRLF not in text file (in Unix format)."
msgstr "必须提供 svn:eol-style 属性，即使提交的文本文件内容中不包含CRLF（Unix格式）。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:97
msgid "Loose mode"
msgstr "宽松模式"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/EolStyleCheck.py:99
msgid ""
"Permit checkin without svn:eol-style properity if is in Unix file format "
"(no crlf in text file)."
msgstr "当提交的文本文件为 Unix 格式时（文本文件内容中不包含CRLF），可以不提供 svn:eol-style 属性。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:26
msgid "Subversion readonly mirror"
msgstr "SVN 只读镜像"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:32
msgid ""
"This subversion repository is a svnsync readonly mirror. Nobody can "
"checkin, except the svnsync admin user."
msgstr "本 SVN 版本库是一个 svnsync 的只读镜像。除了 svnsync 管理员，任何人都不能提交。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:36
msgid ""
"Commit to the remote svn server, this repository is a readonly svn "
"mirror.It is the svnsync admin's duty to synchronize svnsync server and "
"mirror."
msgstr "提交到远程的 SVN 服务器，本地服务器是一个只读的 SVN 镜像。同步远程与本地的 SVN 服务器，是管理员的职责。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:67
msgid "Readonly mirror enabled."
msgstr "只读镜像启用。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:69
msgid "Readonly mirror disabled."
msgstr "只读镜像关闭。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:73
msgid "Admin user: "
msgstr "管理员: "

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:95
msgid "Enable readonly mirror: "
msgstr "启用只读镜像："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/ReadonlySvnMirror.py:102
msgid "Svnsync administrator: "
msgstr "Svnsync 管理员:"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:27
msgid "Trac integration with subversion's post commit hook."
msgstr "Trac 与 SVN 整合。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:33
msgid ""
"Integrate subversion with trac: Commit log of subversion appends to trac "
"tickets if subversion commit log contains ticket id."
msgstr ""
"整合 SVN 与 trac： 如果 subversion 的提交说明包含 ticket id，则更新对应 trac 实例的 ticket "
"状态，将提交说明附加到 ticket 后。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:68
msgid "Trac post commit hook is enabled."
msgstr "Trac 整合插件已经启用。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:70
msgid "Trac post commit hook is disabled."
msgstr "Trac 整合插件已经禁用。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:72
#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:105
msgid "Trac environment location: "
msgstr "Trac 环境路径:"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:74
msgid "Repository name in trac: "
msgstr "此版本库 trac 中的名称: "

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:76
msgid "Fixed ticket's status: "
msgstr "标记为修复的ticket状态: "

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:98
msgid "Enable trac post commit hook: "
msgstr "启用 trac 整合插件："

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:110
msgid "Repository name in trac (default is blank): "
msgstr "此版本库 trac 中的名称（缺省为空）: "

#: pysvnmanager/hooks/plugins/TracPostCommit.py:115
msgid "Fixed ticket status (default is closed): "
msgstr "标记为修复的 ticket 状态 (缺省为 closed):"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:111
#, python-format
msgid "repos '%s' not exist!"
msgstr "版本库 %s 不存在！"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:168
#, python-format
msgid "Conflict: plugin '%s' is modified by others."
msgstr "冲突：插件'%s'被其他人修改了。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:198
#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:224
#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:246
#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:344
#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:351
#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:360
msgid "Plugin not fully implemented."
msgstr "插件未完全实现。"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:325
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: pysvnmanager/hooks/plugins/__init__.py:327
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: pysvnmanager/model/repos.py:55
#, python-format
msgid "Repos root does not exist: %s"
msgstr "版本库根不存在：%s"

#: pysvnmanager/model/repos.py:84
#, python-format
msgid "Repos %s already exists."
msgstr "版本库 %s 已经存在。"

#: pysvnmanager/model/repos.py:193
#, python-format
msgid "Repos %s is not a blank repository."
msgstr "版本库 %s 不是一个空的版本库。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:78
msgid "Name is not given."
msgstr "未能提供名称。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:80
msgid "Name is not string."
msgstr "名称不是字符串"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:84
#, python-format
msgid "Name (%s) contains invalid characters."
msgstr "名称(%s)中包含非法字符。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:492
#, python-format
msgid "Recursive group membership for %s"
msgstr "%s 出现了循环组引用。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:586
#, python-format
msgid "Not a valid username: %s"
msgstr "非法用户名: %s"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:703
#, python-format
msgid "Group %s is referenced by group %s."
msgstr "用户组 %s 被组 %s 引用。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1254
msgid "Update failed! You are working on a out-of-date revision."
msgstr "更新失败！您的更改是基于一个过期的版本，请先刷新再更改。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1531 pysvnmanager/model/svnauthz.py:1538
#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1542
#, python-format
msgid "Unknown rule format: %s"
msgstr "未知策略格式: %s"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1556
#, python-format
msgid "No module exist for %s:%s"
msgstr "模块不存在: %s:%s"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1666
#, python-format
msgid "Alias %s is referenced by group %s."
msgstr "别名 %s 为用户组 %s 引用。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1678
#, python-format
msgid "%s is referenced by [%s]."
msgstr "%s 在 [%s] 中被引用。"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1814
#, python-format
msgid "User %(username)s has Full (RW) rights for module %(repos)s:%(path)s"
msgstr "用户 %(username)s 对模组 %(repos)s:%(path)s 具有完全权限 (RW)"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1816
#, python-format
msgid "User %(username)s has ReadOnly (RO) rights for module %(repos)s:%(path)s"
msgstr "用户 %(username)s 对模组 %(repos)s:%(path)s 具有只读权限 (RO)"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1818
#, python-format
msgid "User %(username)s can *NOT* access to module %(repos)s:%(path)s"
msgstr "用户 %(username)s 对模组 %(repos)s:%(path)s *没有* 访问权限 (XX)"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1858
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(user)s => [%(repos)s]\n"
"%(sep)s\n"
"RW: %(write)s\n"
"RO: %(read)s\n"
"XX: %(deny)s\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"%(user)s => [%(repos)s]\n"
"%(sep)s\n"
"读写: %(write)s\n"
"只读: %(read)s\n"
"禁用: %(deny)s\n"
"\n"

#: pysvnmanager/model/svnauthz.py:1877
#, python-format
msgid ""
"\n"
"%(heading)s\n"
"Access map on '%(repos)s' for user '%(user)s'\n"
"%(heading)s\n"
"  * Writable:\n"
"%(write)s\n"
"%(sep)s\n"
"  * Readable:\n"
"%(read)s\n"
"%(sep)s\n"
"  * Denied:\n"
"%(deny)s\n"
"%(sep)s\n"
msgstr ""
"\n"
"%(heading)s\n"
"用户 %(user)s 对版本库 [%(repos)s] 的访问权限为\n"
"%(heading)s\n"
"  * 读写:\n"
"%(write)s\n"
"%(sep)s\n"
"  * 只读:\n"
"%(read)s\n"
"%(sep)s\n"
"  * 禁用:\n"
"%(deny)s\n"
"%(sep)s\n"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:29
msgid "Loading, please wait..."
msgstr "数据加载中，请稍后..."

#: pysvnmanager/templates/base.mako:36
msgid "Clear message"
msgstr "清除消息"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:50
msgid "Check permissions"
msgstr "权限检查"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:51
msgid "Role management"
msgstr "角色管理"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:52
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:5
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:593
msgid "ACL management"
msgstr "权限控制"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:53
#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:5
#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:183
msgid "Repos management"
msgstr "版本库管理"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:54
msgid "Change log"
msgstr "修改日志"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:55
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎,"

#: pysvnmanager/templates/base.mako:56
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: pysvnmanager/templates/catch_e.mako:3
#| msgid "Description"
msgid "Exception:"
msgstr "异常："

#: pysvnmanager/templates/catch_e.mako:14
msgid "Error Traceback"
msgstr "错误跟踪:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:158
msgid "User:"
msgstr "用户:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:167
msgid "Readonly"
msgstr "只读"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:171
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:669
msgid "Full"
msgstr "完全权限"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:175
#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:670
msgid "Denied"
msgstr "禁用"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:374
msgid "No rights selected! Please check proper rights for selected users."
msgstr "未选择权限！请为用户选择合适的权限。"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:385
msgid "Unknown rights: "
msgstr "未知权限: "

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:474
msgid "Please input repository name."
msgstr "请输入版本库名称。"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:480
msgid "Save failed."
msgstr "保存失败。"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:486
msgid "Please input module path."
msgstr "请输入模组路径。"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:506
msgid "Update ACL failed:"
msgstr "更新ACL失败："

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:511
msgid "Update ACL successfully."
msgstr "成功更新ACL。"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:532
msgid "No path selected."
msgstr "未选择路径。"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:537
msgid "Are you sure to delete module:"
msgstr "您确认要删除模组:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:539
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:447
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:532
msgid "Click Ok to proceed, or click cancel"
msgstr "点击 OK 继续，或者点击取消"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:560
msgid "Can not delete module "
msgstr "无法删除模组 "

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:565
msgid "Successfully delete module:"
msgstr "成功删除模组:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:600
#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:189
msgid "Repository:"
msgstr "版本库:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:604
msgid "New repository"
msgstr "新版本库"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:609
msgid "Repository Name:"
msgstr "版本库名称:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:614
msgid "Administrators:"
msgstr "管理员:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:626
msgid "Module:"
msgstr "模组:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:629
msgid "New module"
msgstr "新模组"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:635
msgid "Module Path:"
msgstr "模组路径:"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:649
msgid "ACL"
msgstr "ACL"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:654
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:668
msgid "ReadOnly"
msgstr "只读"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:683
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:719
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:684
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:720
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pysvnmanager/templates/authz/index.mako:685
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:721
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:5
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:106
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:173
msgid "Check Permissions"
msgstr "权限检查"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:23
msgid "All repos"
msgstr "所有版本库"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:25
msgid "Default"
msgstr "缺省"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:31
msgid "All modules"
msgstr "所有模组"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:126
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:127
msgid "Repository"
msgstr "版本库"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:128
msgid "Modules"
msgstr "模组"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:134
msgid "Select username"
msgstr "选择用户名"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:138
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:149
#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:161
msgid "Manual input"
msgstr "手工输入"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:145
msgid "Select repository"
msgstr "选择版本库"

#: pysvnmanager/templates/check/index.mako:157
msgid "Select module"
msgstr "选择模组"

#: pysvnmanager/templates/login/login.mako:2
#: pysvnmanager/templates/login/login.mako:7
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: pysvnmanager/templates/login/login.mako:4
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: pysvnmanager/templates/login/login.mako:5
msgid "Password:"
msgstr "口令:"

#: pysvnmanager/templates/logs/index.mako:5
#: pysvnmanager/templates/logs/index.mako:60
#: pysvnmanager/templates/logs/rollback.mako:4
#: pysvnmanager/templates/logs/view.mako:4
msgid "Administration logs"
msgstr "修改记录"

#: pysvnmanager/templates/logs/index.mako:66
msgid "Compare revisions"
msgstr "版本比较"

#: pysvnmanager/templates/logs/rollback.mako:9
msgid "Rollback"
msgstr "数据回滚"

#: pysvnmanager/templates/logs/rollback.mako:14
#: pysvnmanager/templates/logs/view.mako:20
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: pysvnmanager/templates/logs/view.mako:9
msgid "View history, revision"
msgstr "查看历史, 版本"

#: pysvnmanager/templates/logs/view.mako:15
msgid "Rollback to this revision, are you sure?"
msgstr "你确认回滚文件至此版本么？"

#: pysvnmanager/templates/logs/view.mako:17
msgid "Rollback to this revision"
msgstr "回滚至此版本"

#: pysvnmanager/templates/repos/create.mako:5
#: pysvnmanager/templates/repos/create.mako:8
#: pysvnmanager/templates/repos/create.mako:25
msgid "Create repository"
msgstr "创建版本库"

#: pysvnmanager/templates/repos/create.mako:22
#: pysvnmanager/templates/repos/remove.mako:64
msgid "Repository name:"
msgstr "版本库名称："

#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:193
msgid "Add repository"
msgstr "添加版本库"

#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:194
#: pysvnmanager/templates/repos/remove.mako:5
#: pysvnmanager/templates/repos/remove.mako:50
#: pysvnmanager/templates/repos/remove.mako:68
msgid "Remove repository"
msgstr "删除版本库"

#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:200
msgid "Uninstalled hooks:"
msgstr "尚未安装的插件："

#: pysvnmanager/templates/repos/hooks.mako:226
msgid "Install this plugin"
msgstr "安装此插件"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:5
#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:634
msgid "Role Management"
msgstr "角色管理"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:419
msgid "Update group failed:"
msgstr "更新用户组失败："

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:425
msgid "Update group successfully."
msgstr "成功更新用户组。"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:445
msgid "Are you sure to delete group:"
msgstr "您确认要删除用户组:"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:468
msgid "Delete group failed:"
msgstr "更新用户组失败："

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:473
msgid "Delete group successfully."
msgstr "成功删除用户组。"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:506
msgid "Update alias failed:"
msgstr "更新别名失败："

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:511
msgid "Update alias successfully."
msgstr "成功更新别名。"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:530
msgid "Are you sure to delete alias:"
msgstr "您确认要删除别名:"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:553
msgid "Delete alias failed:"
msgstr "删除别名失败："

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:558
msgid "Delete alias successfully."
msgstr "成功删除别名。"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:641
msgid "Select a role name:"
msgstr "选择一个角色:"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:644
msgid "New Group"
msgstr "新用户组"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:645
msgid "New Alias"
msgstr "新别名"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:650
msgid "New group name:"
msgstr "新用户组名称:"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:654
msgid "New alias name:"
msgstr "新别名名称:"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:666
msgid "Members list"
msgstr "成员列表"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:671
msgid "Other users"
msgstr "其他用户"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:690
msgid "Ignore recursive"
msgstr "忽略组间循环引用"

#: pysvnmanager/templates/role/index.mako:702
msgid "User name:"
msgstr "用户名:"

